Firstrade Debit Card申請一問

填到part 6發覺有啲問題唔係好明 網上教學都係教要簽埋名係part 6 但係我唔係美國人 點解item3 個到會寫 I am a U.S. person (including a U.S. resident alien)? 睇item 1同item 2都仲合理

item1果到: The number shown on this form is my correct taxpayer identification number ( 香港人無TIN 所以係先前果幾頁留空左係個TIN係o岩 )
item2果到: I am not subject to backup withholding because: (a) I am exempt from backup withholding ( 係香港人所以exempt左預扣稅 加上自己個firstrade個ac本身都有W8-BEN )

唯獨是唔明點解item3果到會寫I am a U.S. person 會唔會係我睇錯定睇漏左啲野?

填1，2，6就得

有無人收到卡
前後等左幾耐？

啱啱夠USD$25k, 係咪可以申請

留定名先

yes

2個月

我睇過好多教學同埋firstrade份doc都係教係part 6直接簽名就得 不過我係都唸唔明點解agreement個item 3話 I am a U.S. person (including a U.S. resident alien) 有無人解釋到